(真人真事)大家千祈唔好同啲長輩講信用制度!!!

背景：呀爸之前係中港司機(無立場偏政府)，平時唔多講政治。呀媽係全職師奶，反開共產黨嘅，兩個都係以前偷渡落黎

同已上岸退休嘅呀爸呀媽講起3年內大灣區會推信用制度，呀爸竟然出聲話：大陸行緊啦！有人冇交隧道費，結果入左黑名單，買唔到車飛，要出返黑名單就要揾律師搞一大輪！

呀媽聽到之後勁嬲，話政府痴線，係大陸望住啲人搶劫又唔拉，依家搞埋啲咁嘅野。唔係我講都唔知有咁嘅野。

本身諗住同佢地講下吹下水，點知connect左大家。

大家千祈唔好同屋企長輩講呢個信用制度，費事太多人反對，阻礙香港回歸祖國呀!!

收到 大家記得唔好講

「你行得正企得正, 怕乜呀?」

禁錯👎 sor
我冇嘢講

無 老母仍然唔擔心唔相信

你遲交電話費都扣分 重行離行去

我同老母講左佢話肯定有500萬人上街啦今次
睇黎林鄭要快啲搞啦